至少有10宗暴動案被告申請法援時遭拒絕 Ｃ小姐答辯在即如「死亡倒數」父拒幫付律師費 聲言「你攞嚟」

去年反修例運動至今，662人被控暴動罪。暴動案被告之一Ｃ小姐（化名）指，近月法援署以其大律師經驗不足為由，拒絕批出法援。她指，案件答辯在即，若要繼續申請法援，就要改用素未謀面的法律代表，「唔知要點樣喺短短時間入面，重新去相信一個新律師團隊，去重新同人講多次我所有嘢。」據本報了解，至少有10宗暴動案被告申請法援時遭拒絕。

律師林洋鋐估計，暴動案陸續在下半年至明年上半年踏入答辯、提審階段。他憂慮欠缺足夠經驗的大律師要應付眾多暴動案件，「每一單案件可能要翻睇好多鐘頭警方提供錄影，甚至可能喺坊間搜尋唔同證據或錄影，每單案件工作量非常沉重。」他認為，法援署應彈性審批申請，「所有暴動講緊3、5、7年監禁，佢哋（被告）係唔會唔認真去考慮邊個做佢哋法律代表。」他建議，法援署應容許較資深的大律師帶領年資淺的大律師處理暴動案件。

父親已表明不會支援她付律師費，「去到我被捕，進入咗司法程序時候，佢都同我講話，你攞嚟。」她說，有次親戚們建議湊錢給她打官司，律師費可以慢慢歸還，但父親仍然拒絕。Ｃ小姐表示，如果沒有其他辦法，或考慮以眾籌方式籌措律師費。

Push

公民黨無人？

眾籌絕對無問題
我哋會幫手
手足頂住唔好放棄

依D老豆 記住老左送入大灣區老人院

Push
Push

記得將來唔好養個老豆，佢自己攞嚟

傻撚左咩，直接踢鳩佢出門口訓街啦

由得佢做獨居老人啦 最好長命200歲

推

親戚湊錢，父親有咩權幫事主拒絕
正仆街老豆嚟

眾籌啦，我地唔可以離棄手足架

推呀

香港冇集體訴訟,法援又得啖笑,所謂嘅香港法治

唔識揾國泰民安基金

渣ga

快眾籌

612？

都無光環 點會有人?

對佢咁好？仆街死唔可鄰

黨仲親過個女,果然有國才有家

推，呢啲要幫，有冇人識佢地聯絡下點科水

有無巴打眾籌
快
我好想幫手

均爭啲
識人係陳淑莊幫佢打

直接送去新彊活摘器官啦 至少可以撈兩個錢

撞

眾籌啦!

真心唔洗養

第時你老豆有咩事千祈要記住今日佢對你做過嘅野

Ｃ小姐剛成年不久，在去年一場反修例衝突中被警方以非法集結罪名拘捕，在警署羈留期間再被轉控暴動罪。她指，民陣律師團隊跟進其個案至今，當中經歷保釋申請，雙方建立深厚信任，而律師費直至上次上庭都是由612基金資助。不過，按照612基金規定，當案件到區域法院或高等法院正審階段，由於涉及律師費比較巨大而難以預計，基金建議被告申請法援資助。

由於案件在9月踏入答辯，Ｃ小姐5月嘗試申請法援，希望聘請原有律師團隊。但6月中法援署以其大律師經驗不足為由，拒絕批出申請，建議她轉用其他大律師。

眾籌要人

認真
係咪好多手足都要籌
幫得幾多得幾多啦..
要籌既真係開聲唔好怕醜

星火同612重幫唔幫到？

可能應付唔到咁多Case
另外義士想唔想比公文袋幫都值得考慮

我寧願死都唔想俾公文袋幫

仲等咩，眾籌啦，拿拿林搵人搞眾籌，有冇出名d既人幫佢搞，例如大j個d

呢啲老嘢最好快啲中武漢肺炎

俾

感受得到被控暴動既手足
所承重住各方面既心理壓力都好大

老左由佢死埋一二邊

仆街法援署
仆街老豆

如果最後真係冇612應該都會幫

至少呢10宗案係最urgent要籌,但要俾渠道我地幫到

救人呀

眾籌喇屌，唔好俾泛民班垃圾律師累人

夾100$

個老豆為左個政權而放棄個女 親戚想幫都唔比 痴撚線 C小姐撐住 有事就出聲 個老豆當死左OK架喇 第時佢有病要人照顧叫佢搵777

香港法治 笑撚死人

藍絲廢老真係腦殘架
唔好對佢地有希望

直接送上支那活摘器官賣錢 當律師費好過

呢啲仆街 五馬分屍都益咗佢

一睇就覺高質女
加油

有冇得捐612指名佢哋十個

眾籌啦

612 泛民律師去左邊

係
同埋一定唔止咁少

612仲有冇被收皮風險 ？
始終如果籌 不如直接大家課612 咁就直接包晒咁多手足

開眾籌 link
痴撚線

眾籌啦

呢D老豆唔駛養

唔好諗佢老豆住啦 籌左旗先

眾籌啦屌

612?

ppppp

612由上年跟Ｃ小姐case同資助律師費到而家.但上區院正審階段符合申請法援所以叫申請法援,點知法援reject個大律師

想夾錢

睇咗4頁，都未有眾籌 link

手足頂住 眾籌我地幫你

叫個位手足或者星火，612代眾籌吖？我一定捐，希望個位手足睇到

留名

pish

之後612都應該會幫 只係唔知頂唔頂到⋯

除咗冇律師錢，都擔心佢呢個個年資淺嘅大律師幫佢打官司會唔會冇咁有利？

未有呀,希望盡快有人認證後開

Push jor sin

612出名穩陣 應該好低

我同意可以捐612先

up

民主黨都好撚多律師

兩睇,一方面經驗可能差少少,但大部分後生大律師好上心

兩睇
上面有講612有規矩高院以上太貴叫佢申請法援
612條數我冇留意唔知仲剩幾多
利申：唔係怪612，如果唔set規矩可能一早用哂
但呢啲特別情況我哋都要諗下點cover

對腳

事務律師嚟⋯ btw有Martin lee 不過好少贏

push

好似已經得番三成⋯⋯⋯ 如果佢夠錢 呢啲case應該可以救埋

咁多case 十個戴啟思 潘熙 駱應淦 陳淑莊 都唔掂啦⋯

其實被告無律師下又無申請自辯，可以照開庭咩？

其實呢啲612應該要幫

頂住

籌比佢

危難當前，啲親戚仲有人情味過自己老豆

坐大飛走啦，遲早變新疆

不過請搵議員/蘋果/612/其他人幫手宣傳+endorse個眾籌
大家會容易認證啲

有時見到啲老人家孤獨，冇仔女理，了解下後原來係自己攞嚟

佢應該會 只係未必夠全部人⋯

人渣老豆

同意
我哋幫人都要確保自己真係幫人
否則幫唔到手足，又俾人搞到對眾籌有陰影
不過小心搞到好似丫叉手足咁俾藍絲玩到鎖咗個眾籌

我絕對理解 原來只係壞人老了

肯L定係嗰啲深藍 入撚曬savehk嘅撚樣藍屍

可以點幫手足

建議送去3峽下游嘅江景老人院

自從反送中之後，我聽到為人父母口中既所謂"孝順"簡直想嘔!

直頭紅啦

邊度有得夾

認同 真係唔係個個父母都真心愛自己仔女⋯ 至少一部分華人係

錢唔夠? 定係律師唔夠?
錢唔夠.唔告急?

仔女再親都唔及黨親

從來都唔認同咩天下間冇父母唔錫仔女呢啲說話

會幫得幾多得幾多，只要肯提供渠道

做過老人ward
會話自己幾慘冇仔女理乜乜，再向啲仔女問下情況
問返佢轉頭又支支吾吾，我已經知咩事

Karma is a bitch

藍絲真係道德敗壞又不學無術嘅一羣人
講真死曬對社會都無咩影響
最多小咁啲低級勞動力

其實我覺得用法援無問題，問下身邊法律界嘅朋友，有無暗黃大狀係响法援List，又係打開刑事夠10年經驗以上。

經驗不足真係唔適合擔大旗住，唔係靠熱血就贏到官司。

我都好認同 因為psychopath 每個社會一定係會存在 佢哋只會care自己利益不顧道義同情感 亦無罪惡感 加上華人社會後天「栽培」 好多後天psychopath出現

你父母愛你 只係你好彩

推多次

可憐之人必有可恨 好大程度上可以應用落佢哋度

而家呢代60-70歲既藍絲就係當年紅衞兵批鬥個班黎

推 眾籌一定捐

仲有67班左仔⋯

推律政司介入許智峯私人檢控深水埗的士撞人案 Twitter - 分享自 LIHKG 討論區

有咩方法可以幫到手，香港咁多人，籌下旗總有辦法，一個不能少

手足頂住，希望會睇到

死左拎條屍去喂狗

公民党除左律師都有錢

殘體字，含撚啦你

To be fair 陳淑莊都有幫 同埋公文袋唔算有錢

agger 我好願意比錢 開聲就得

612呢?星火呢?

標題同內文不相符
雖然法援都係仆街

法援署個仆街署長

手足出聲一定好多人會幫
出聲啦好唔好

搞眾籌一定會幫！

眾籌啦!
香港人幫香港兒女比錢

大j比較有爭議
搵初選出線個班搞啦
我地一定籌得夠
錢唔係問題 尤其係籌畀入暴動嘅手足

tui

OMDB死撚左去邊？相信髮治，含撚都唔怕

點湊！

仆街老豆

我一定捐

推正經post

眾籌啦，一定捐
手足一定要撐住

眾籌啦
手足我地撐你

手足要籌錢出聲 一定支持
另外申唔申請到612星火？

藍屍廢老

點樣可以眾籌幫到佢？
612點解喺佢無法援都唔幫佢啊

搞眾籌未

入到黎link都冇條同空氣眾籌？

我要喺黎緊24小時內見到眾籌link

點捐
無追POST

所以有冇議員幫佢眾籌

自己睇內文好無

C小姐自己揀的，因為呢個年輕大狀一直跟緊佢個case，C小姐唔想中途換人。

俾錢師出動

平時捐開錢比某d 機構。可以點幫佢，最緊要簡單

死仆街老豆 快撚d死啦

大義滅親？？

到時佢死咗唔好幫佢搞身後事

星火612嗰啲又係邊

眾籌 幫到嘅幫

追咗post，
有冇眾籌link啊

叫佢老豆死啦

眾籌啦
有link未?

呢啲仆街廢老老竇，到時死嗰時唔好叫我返嚟拜你🖕🏿

未有,我都想盡快見到有

.

留名 推

推！！！！

眾籌

眾籌啦
呢度只係冰山一角
仲有大把人面對緊控罪加冇錢加俾屋企拋棄
香港人咩都唔多 錢多
攞黎幫手足多多都ok

冇光環
邊個食

即係612 有幫
但政苦玩陰招啦

咪撚理個撚屌老豆啦
係咪籌旗？係就快

原來價值觀唔一樣就可以唔要個女，好暴力喎
希望佢可以重回正軌，唔好被人洗咗個腦

個老豆不知所謂

支持

可能係律師

所以咪叫做dead body

人地大律師有無經驗關法援咩事

而家係LA有心玩野, 去到臨開審先話個大狀唔夠經驗迫你轉人, 上手做果d功夫全部白廢晒, 目的就係要你輸官司

Puah
612

真係獨立每個手足眾籌一次都好過612

仲要慢慢等佢死

crowdfund la 唔好再拖啦

隻腳

推！

銀包ready

係囉

快D搞 肯定好多香港人幫手

公文党無錢
一個月袋幾十萬幾党無錢？
又話 over my dead body 既？

抗爭基金呢

公文党係用咩党呀？

放低link 我地幫你

到時個老豆有咩事要入院都唔好幫佢比醫藥費 垃圾藍絲

痴撚線老豆
唔好諗啦 手足直接眾籌律師費啦

到底關公民黨咩？我成撚日見到

公民黨係大狀黨 如果佢有心既 應該跳出黎幫手足打官司 可惜 咁多年一單都無見過

去！

咁佢地有冇做過先？我見onb 有去補息過手足
同做得議員就做番議員野
你去人唔做野 同屌黃絲係屋唔出黎有咩分別

有冇612之類幫到佢

612 通知

所以咪俾人屌到仆街囉
保釋普通人都做到 但打官司唔係啊嘛
呢班打住民主呃飯食既政棍

Yes

冇事omdb,有事公民黨，叻仔黎

我指佢做律師去警署補息手足
咁你想佢做議員定做律師？

睇清個老豆啦
要獨立喇
出嚟做野咪撚比家用

你老尾 你知唔知大狀同事務律師既分別

Push!!!
可以點幫?

對付呢啲仆街藍絲，真係要經濟制裁佢

right!!!!! 一定捐
揾議員啦！！！
唔係， 議員快d揾佢！！！

你地唔係屌人屌得好落力咩又要屌又要人幫惡過共產黨

一定係斷絕關係

劍橋都ok

推推推

事實上 公民黨無出黎幫過手 明明佢地就係大狀黨 係呢幾年都無

咁佢入過狗屋幫過手足
你又知佢冇團隊做野？佢冇事務律師點接case
你係咁屌自己人 分左幾個月仲未夠？

幫手

咁你講唔講得出佢地團隊做過啲乜 我就睇唔到啦
早兩日仲要跳出黎講唔會理民調 市民大多數支持留守 出黎屌柒初選勝出議員

咩老豆黎架

請佢食沙律仲好啦
18歲女咁後生

搵612 星火幫手單獨眾籌啦

上到高院都話叫佢請法緩 你食屎啦612

真正嘅香港小姐

你地搵本土派幫手啦，要習慣下泛民比你地趕走晒架嘛

想幫

千祈唔好幫佢俾一毫子
冇仔送終=自己攞嚟

搞籌眾啦 而家想幫都無得幫

你知唔知打一次官司要上幾多堂 堂堂都幾多十萬
如果個個都無法援 一百個手足已經可以洗你成億
法援係用政府錢打政府 有得拎緊係拎盡

西方人唔會有孝呢樣嘢
每個人都係獨立個體嚟
強調斷代分離 親都係平等對待

但香港呢個華人社會
往往都綁住下一代
個個都不自主

加上物價高企, 工資剝削
連想自立都唔容易

老左由佢自生自滅

想保護佢

法援變法官？

點樣幫到佢地

另一樣好重要係要連個官都唔好係紅底...
因為無論點審
個官都可以亂咁判

屌你老母 仆街老豆

班分化撚得嗰腦係黃
撚有上過庭咩

仲送老人院？益撚咗佢啦屌

612 同 公民黨。。。

對個女做既野就係提供咗粒精子

屌

銀包ready 永不放棄

寧願呢啲大case 優先啦

721

仲有依家係連法緩都唔撚畀呀
612 都要變通 唔係要用哂佢啲儲備
而係開多個眾籌都要啦

再者咁籌法
不如請暴動罪嘅食沙律好過啦
上得庭搞完一大輪
最後遇著班紅官唔得佢地死

絲打快d去612 揾人幫手

六百幾隻case
保守當廿萬一隻都過億
你比？
眾籌咁撚易612就唔會得咁少錢

On9有政府錢可以申唔申，屌返612轉頭

眾籌+記住廢老點對自己

廢老就是仆街

612死鳩左係邊

最需要佢既時候先幫唔到手
保釋咁小野就大大筆律師費咁批

過數號碼呢？

612？。星火？

可以點幫

訓醒未？

點解香港有法援呢樣嘢
我覺得多餘

推一推先

如有可靠渠道眾籌我OK

612？可以點幫

敵人唔批錢俾手足嘛
612救急點都要出住先
唔夠錢再出聲 點都有人會捐

公民黨有幫過手足打官司
我講公民黨唔係想分化
而係想睇下佢哋幫唔幫到呢啲case

如果唔係睇實條數，晨早應該無哂錢。
但呢個case應該出返證明申請唔到612都唔會真係唔出手啩
真係唔幫咪眾籌囉

推到蘋果幫手眾籌

做乜撚？真係當咗你哋係特權人士呀？condom咋。一個文革寫國歌嘅都要死。

有無議會同律師幫手？

眾籌啦 幫手啦

香港人上一代真係太多垃圾父母

送佢有康和，而家有把床位

佢老豆睇錢大過親情
平時肯定勁仆街

公民黨嗰啲係事務律師嚟

搵幾個區議員攪眾籌啦，實幫

幫法援登記制裁名單
推po

蘋果會唔會開個基金吖？幫被拒絕法援手足。

推到有眾籌

推 香港人要幫手出wo

好慘

星火 / 612 幫唔幫到手？

義你老母

泛民咁撚多律司都無人幫手？

原來樓上有人問左
佢而家已經算緊急，就算請到律師都要花時間睇佢單case，愈遲請到愈少時間睇，敗訴機會愈大

仆街藍絲父母

救救手足

仲捐612？？

而家係C小姐選律師, 法援係唔批佢選果個律師

手足你仲有我地

求求你搞眾籌

屌612果啲建議追post先

分化撚

肯定有份篤灰

我每個月糧都分左啲比612，雖然本身都唔多

大狀都會做legal visit
Btw
我覺得拎公民黨出嚟講無乜意思
大狀黨d狀9成9係做civil
佢話幫你打riot俾你都咪濟啦

推 手足要律師

咩呀
公民黨好多bar架
但問題係絕大部份都係civil
做下legal visit就得啫
Criminal識條春咩

唔怪得咁多青年自殺

612呢？

可能係賴勝率低

點解要自已衝出黎柒?

去到區院程序上可以申請法援，所以612會叫佢試下先

話捐612既知唔知612點運作? 真心定隻膠

幫推

課金呀

612星火先係再生父母, 不過唔知去撚左邊姐

課金要快，律師都要時間準備

只要一個眾籌
賣腎都同你課金呀

之前喺連登一講集體訴訟，助訟，一定有成班法律撚、保險狗衝入嚟屌，話法律唔可以變成窮人天堂，又講到香港法援制度係最平衡最好咁，重順便笑鳩美國人乜差都告拖冧晒成個司法系統咁，但往往喺呢啲post成班撚影就盲晒唔入嚟睇唔到

有冇眾籌？

同問

一定要盡幫!

俾錢送佢入老人院？ 傻的嗎？

我識C小姐 大家係咪可以眾籌幫佢呀

搞眾籌一定幫

不過到時一定有班友衝出嚟分化，話俾錢打官司等於俾錢律師賺， 公民黨/612做乜唔幫手，會唔會係呃錢⋯等等

大家小心分化撚啦

shit up and take my money

係咪要眾籌

等佢眾叛親離，孤獨終老，冇仔女去送終就啱

[url][/url]

除左C小姐 仲有好多手足都無錢打官司
係咪要諗諗集體訴訟？

唉

sorry唔小心負皮咗
可以呀

有冇人搞眾籌?

衆籌都要小心有黑狗1鎂1鎂咁入嚟玩野停衆籌，要留意

眾籌唔係問題！
揾議員出面！

手足要幫

眾籌一定幫手

612 星火去晒邊?

612基金囉

送都要錢嘅
你唔理佢付出咪仲好
佢攞黎嘅

Chf好正想溝了
幫到可幫but try not seek apple for help

政府個一萬蚊用咗少少咋
可以用黎打官司

只要您講出口就可以
撐手足！
同答應我地同條廢老斷絕來往

Tuu

Tui

我會聯絡C小姐問佢個人意願
如果佢都希望
睇下可唔可以經蘋果去做呢樣野
好唔好呀

眾籌啦

仲有條藍屍廢老死左果時由佢公葬算

無仔送終都係你羅黎

呢啲咁嘅老竇直頭唔好要啦

一定要
大家俾錢係自願
齊上齊落

而家搵區議員籌錢應該做得切

係又屌唔係又屌，公民黨有幾多打刑事既大律師？

分化老母咩

係 我假膠來
你唔洗理我

戶口呢

最緊要有可信既中介人錢香港人大把
最緊要真係幫到人 而唔係俾人呃左

我窮都會捐錢，手足集少成多

要眾籌即刻俾

開左眾籌未

仆街香港政府

直送火化啦

donate donate donate

唔係屌
只係睇下佢哋可唔可以幫手
因為佢哋都有幫過手足官司

pin this

推post啦喂

推阿屌

眾籌係最好。

老竇肯定係藍屍

眾籌冇問題呀
但一定要斷絕闔係 唔認呢個做老豆

直接叫612開聲好過

始終佢地做開比較efficient

話時話612仲剩幾錢

1000蚊 留名

呢D 老豆第時訓街都係自己攞黎

然後班連登仔仲係度討論打風番工好撚威

除左係fb遂個議員問可唔可以幫佢開眾籌仲可以做啲咩

大家幫幫手遂個議員pm睇下邊個可以幫到手

612唔比你？

好

快問

共產黨親不給仔女親

屌你老母臭閪藍絲老豆真係愛黨多過愛自己屋企人黨當你垃圾咋傻仔 個女真係死都唔好送呢啲仆街老豆終

太多手足都需要 我諗612啲錢都剩返好小錢

上次612一話唔夠錢香港人都即刻籌左幾千萬
唔夠咪再出聲，d錢唔係攬住托咩

沒光環邊會做 班死政棍

藍絲廢老
第時有咩事記住唔好搵個女求救

一早屌緊 法律面前 窮人含撚

早d睇清個閪老豆係咩面目......真係有獨立能力就搬，唔好再理佢

律師唔夠經驗同批法援有咩關係

毋忘手足

612 星火都唔幫 咁我哋捐嚟做咩？

眾籌啦！

你重新睇多次人地寫咩先喇

有無酬旗呀link呀？

依家係講緊冇人幫佢比律師費呀嘛
咁民主黨公民黨兩個黨咁多律師
佢地派律師義務幫佢咪比少啲錢囉

上黎籌啦

下一步係要揾蘋果定要揾612

贏撚左場官司番去到佢老豆慢慢玩！

幫到幾多得幾多 我跟！

我有小小亂, 612 同 星火唔係可以幫手架咩?

不過我覺得好搞笑, 法援係因為律師經驗不足所以唔批, 係咩道理?

星火？612呢？而家用唔用到，用唔到就香港人齊齊夾錢

加油！

咁你有無問先，你暴動喎，點都行先過啲非法集結個啲

籌安家費好過。

頂住呀 呢啲老竇唔撚要都算

直接踢出街啦

從來公民黨果班
係法治代言人
唔係律師

個老豆第時無人送終都係自己攞黎

幫佢俾埋老人院錢係咪ON9
叫佢訓街啦

法援真係仆街黎

想幫女手足

我笑左
公民黨唔識solicitor都講得出
有心幫既 點會冇
要撐都搵d好d理由呀
如果唔提供法律支援
就咪L拎住大律師個名參選la

叫自己法治代言人咪算囉

G持，不過小心又俾人屈洗黑錢

唔搵612？

靠佢地......

呢 d 老豆永久割蓆

612

搵d有公信力

大家真係仁慈
攞遺產打官司咪得

呢d 撚樣老豆
佢過幾年周身病冇痛唔好叫人照顧
抱住d 錢過身啦

有冇方法可以籌旗畀佢

對 手足撐住 如需要就衆籌 我們會支持

就係唔明點解唔幫埋落去！唔夠錢咪眾籌

快啦 多多都捐

點解律師要收咁貴

不断問點解仲冇
仲壽link果D
根本唔會狷或狷得多

最好經蘋果去眾籌

你讀好啲書先打字

你日月的

法官同法援都要清算

係 買樓都係靠父母
斷絕關係算係最後和理非武器

香港人一定會幫你
以為個廢老同你無任何關係

係law,快D比link, 你同C小姐講緊？C小姐你覆一下

其實可唔可以直接po佢 bank acc?

捨身為人，做緊傀儡立法會議員，唔得閒

衆籌

我都識C小姐 你介唔介意聯絡佢啊 佢話你冇搵過佢

呢啲無人性嘅老豆，第日佢跪喺度求饒，我哋都唔會給佢一分一毫。

咁鍾意黨呀啦，叫黨養你啦，唔好搵黃絲仔女養你，自己攞來呀嘛

佢不仁在先，就唔好怪後生仔不孝了

快D眾籌啦唔係點比到錢

搵議員幫佢開個眾籌

612 去左邊

推一推

你背後仲有香港人

究竟佢支炮有幾green呀

留名出錢

屌佢老母啦 真係不及黨親
認同冇人送終抵撚死
有咩病痛就食自己啦

Link?

有你老母就夠了

與其關心人不如關心自己

你條畜牲偽進仔當人白痴?
叫你老母驗cancer先,老人家有報應果頭近

不如直接問「你做左乜令佢地唔理你」

可以點幫佢？

你老母做雞時中過梅毒
一中cancer特別容易死
我都係關心你條偽進仔姐,你就口出惡言

狗咬呂洞賓，不識好人心

唔係幫唔好再問

你班畜生同空氣大叫seed, please seed please
郁都唔郁

link?
仲未有眾籌？
我哋會幫你？
典解唔找議員？
找612呀！
搵蘋果！
可唔可以畀佢個account畀我？

同空氣排戲
好嘔心， 唔幫就唔好出聲呀

大亞灣老人院

關佢老豆乜事
連登一向主張唔要養老豆老母
而家出事就要老豆老母補救
著數就拎又唔回報呀？

612呢?

求眾籌

我係佢朋友 佢本人都等緊議員回覆
希望大家唔好諗到一個被告人要搞眾籌咁簡單
而C小姐一直有搵議員幫手同612傾
612都係堅持只可以幫佢試吓搵律師再申請法援 唔會承擔私人聘請費用

我係其他被告既朋友
你叫C小姐同612/星火傾左先
佢地肯幫呢啲case 而且同班大狀有合佢開 價錢都係公價

利申 朋友法援批唔到用開既律師團隊 之後同基金傾 基金肯幫手埋單

其實未到正審真係可以試下問下其他同案大狀接唔接到
同案既要pick up都易啲

老鳳認同

其實一直都有聽講過基金係揀人埋單
C小姐其實已經同612星火交涉過
相信一個被告人唔係逼到最後一步都唔會想搞大自己件事

留名跟進

捐俾612有冇用？

眾籌啦diu

眾籌唔好等！！！

已經reday幫手

捐612以為會幫到手足
但因為費用巨大就推咗唔批咁個基金有撚用？
咁係咪所有被控暴動罪嘅案件佢都唔打算批？
屌 燥底

其實用返旺角騷亂嚟計，一個人一單暴動罪官司律師費係180萬埋單

有問 有覆

冇覆先岩 我fb pm

快啲眾籌啦手足, 加油頂住呀

咁咪繼續捐 呢排陸續多手足比狗返咬
老實講啲錢真係去得好快

你係咪識佢本人

叫佢搵熱血公民 fb page
得熱血公民覆左 問我係咪本人

你有需要覆一覆我 可以睇下點幫手

唔係condom

D律師收平d都唔得？

乜都講錢

咁以後選舉都唔關公民黨事

冇follow up？？？

我識佢本人啊
你同嗰邊講咗啲咩啊？

點解個老竇可以咁冷血

林鄭都係啦 攞自己屋企人條命比共產黨

手足錢銀上有需要一定要出聲

得罪講句，屍都唔好幫佢收

麻煩你一定要俾我地幫輕下你地

以後千祁一分錢都唔好比呢d仆街廢老，由得佢老左靠黨養
有錢比手足好過

被告選果個唔係義務律師

法援要佢選資深律師至考慮申請, 被告不願意

你都係迫被告選擇另一個律師

推 結果出爐：民主派63%反對留任 支持僅2成 - 分享自 LIHKG 討論區

我問嗰邊可唔可以幫佢開個眾籌
跟住佢就問我係咪本人啦
不如你哋直接聯絡佢？
睇吓佢哋幫唔幫到手
直接喺Facebook度聯絡熱血公民
幫唔到嘅話你哋再喺度覆我
我有心想幫

除咗c小姐
其他因為申請法援遭拒絕既手足記得一定要聯絡議員幫手
搵唔到人幫手喺度開post大把人會幫

6549 9452
whatsapp好過啦facebook佢地好少睇

公民黨最重要係做議員繼續有錢收

人地612講明去到區院用錢多，所以希望佢地申請法援，唔批612先再墊支。目的係想用咗政府錢先，唔得先用眾籌啲錢

但依家612就係法援拒批之後表示金錢方面唔會再支援 變咗兩方面逼當時人去轉律師

我唔知有冇內情，但我從新聞報道read 到似係法援要佢轉律師而唔係612

－ 法援批錢係有一套準則，而家c小姐跟緊個大狀年資唔夠，所以法援唔批錢，費時輸左蝕左舊錢。
－ c小姐一直都用緊612個基金，但去到區院時，因為有得揀法援，所以612會叫佢地搵左法援先，612再幫其他人。
－ c小姐唔想轉大狀原因係萬一揀錯人，佢同你亂打就死硬。同埋下個月就要上庭答辯，短短一個月要同一個新既律師團隊去合作，講返晒所有內情，然後律師團隊再睇晒所有資料去反駁控方，時間完全唔夠

結論：donate比c小姐同相類似既case會較好

快搵可信人士認頭

黑警+狗官+太監=港共曱甴集團

兩邊都係

如果佢老豆係5,60後左右仲要大陸嚟其實唔奇, 嗰個文革年代大陸教人批鬥批到親生老豆老母都唔夠個國家親, 嗰個10零歲左右時學既野好易就定左個人大左係咩價觀

我願意比錢手足打官司，手足撐住呀